{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "방구섬"
    },
    "text": "保全管理地域に指定された防具島は林野に分類されています。新安郡ダイヤモンド諸島開発事業により開発計画がありましたが、施設は存在しませんでした。領海基点も存在せず、過去には住民が居住しておらず、今後住民も居住できないものとみられます。歴史的価値もなく、人居住の目的もありませんでした。周辺海域は海藻類や貝類の養殖場として利用されました。防具島は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩で構成されており、岩石海岸が形成されています。主要な陸上動物は観察されておらず、海洋動物は岩盤で形成されており、発達が微弱です。主要な鳥類や昆虫も観察されていません。植生は上部にクロマツ群落があり、葛·マサキ·スレピの木など多様な植物が観察されました。防具島は無人島西の老台島北東側に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "防具島はどのような地域に指定されていますか？",
            "answer": "防具島は林野に分類されています。"
        },
        {
            "question": "防具島はどのような開発計画がありましたか？",
            "answer": "新安郡ダイヤモンド諸島開発事業により開発計画がありましたが、施設は存在しませんでした。"
        },
        {
            "question": "防具島には領海基点は存在しますか？",
            "answer": "いいえ、防具島には領海基点は存在しません。"
        },
        {
            "question": "防具島には住民はいましたか？",
            "answer": "いいえ、過去には住民が居住しておらず、今後住民も居住できないものとみられます。"
        },
        {
            "question": "防具島には歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、防具島には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "防具島の周辺海域はどのように利用されていましたか？",
            "answer": "防具島の周辺海域は海藻類や貝類の養殖場として利用されていました。"
        },
        {
            "question": "防具島の地質はどのようになっていますか？",
            "answer": "防具島は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩で構成されており、岩石海岸が形成されています。"
        },
        {
            "question": "防具島にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "防具島には主要な陸上動物は観察されておらず、海洋動物も岩盤で形成されており、発達が微弱です。"
        },
        {
            "question": "防具島にはどのような植物が生育していますか？",
            "answer": "防具島には上部にクロマツ群落があり、葛・マサキ・スレピの木など多様な植物が観察されました。"
        },
        {
            "question": "防具島はどの島のどの位置にありますか？",
            "answer": "防具島は無人島西の老台島北東側に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 386
    }
}